原來夏蘭特先得19歲

淨係知你3000蚊都俾唔起

原來樓豬係一個乞衣傻鳩

抄名乞衣